英國變種病毒同武漢原始病毒分別大唔大

依家啲疫苗係咪可以防晒兩種病毒

都係人造病毒